★紅磡世界殯儀館外有大批鐵馬 殯儀業商會：至今無部門交代封區與否

居民陳女士表示，由女兒口中獲悉紅磡區內到處都有鐵馬，可能隨時封區，故今日已立刻買好未來幾日的食材，自己亦會加強防疫措施，如買餸時盡量不用現金，改用八達通減少身體接觸。她稱封區必然會為居民帶來不便，但不幸被封也只能無奈接受。

該區有不少殯儀館，其中世界殯儀館外亦有大批鐵馬。殯儀業商會永遠榮譽會長吳耀棠表示，業界發現該些鐵欄時，已即時向政府有關部門反映及查詢，惟至今無部門交代封區與否，業界對此感無奈，但總不能日日搬走棺木及其他物資等，故擔心亦無辦法，又指萬一因封區而令有先人無法出殯，相信社會自有公論。他重申，即使一定要封區，希望當局能在翌日早上7時前解封，減低對殯儀業影響

老貓冇得偷祭品食，rip

老貓冇得偷食祭品 餓死soon

知唔知死屋企人仲比你搞
係乜感受
有冇人性？

似

死人都要搞，仆街林奠

偷祭品no respect ，no good

聲東擊西

先人想安心出殯都唔得

都有可能真係聲東擊西因為如果真係封區嘅話紅磡嗰個指定區域都幾大，至少都1/3個紅磡；但係真正嘅目標地方喺邊度真係估唔到

是但la 防疫撚又贏

使唔使拎埋條屍畀佢驗

先人在天之靈見到咁真係激到彈番起身揾7婆都似

果d 都係肺炎死既
出入同條屍探熱

有勢力就唔洗封

封區, 靈堂守夜

嚇鳩你